# Porta Proyectos

Proyecto de Visualización de código y currículum code Ismael García Bermejo.


Buenas¡ este repositorios esta creado para ordenar y mostrar los proyectos de codigo del desallorador Ismael García Bermejo.




Lista de proyectos:

1- Rama Trivial: Creacion de una Quiz de preguntas-respuestas de 50 preguntas de cine gestionada desde un .json.
